影人變厲鬼，係邊部相機？

估中認佢做老豆

推

本身想講A7但算 費事出相